[ONCE]TWICE討論區(35) JYP都係放過我哋啦好嘛

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。
團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 最佳音源賞
官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:
Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 最佳音源賞
官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:
Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

COLUMN 3
成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Lm

愈聽愈好聽

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

邊個1001唔開post

留名

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:
請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼
睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中
Cr. 高登會員瓏波蜜
簽售流程
正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈
如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變
基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦
咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右
好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多
到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）
最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝
歡迎補充
Cr. 高登會員龍

Signal LM

入門Q&A
Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓MiXi Shop, 地下一層既Mini shop,（兩者冇關係）
唔好去Sxx Xusic，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買。
Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦
Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。
Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到
暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。
TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

鎮POST圖s

sorry 斷左你開POST

jyp比人屌到升天

留名

首歌聽多幾次就覺得幾好聽既
一開頭mimo rap係jyp整得怪，同埋後製搞到mina把聲唔似佢，但係mimo一定已經盡力了，畢竟唔係rap開…
希望今次都可以一位到
JYP 求放過，玩一次乜都夠皮啦

你哋都唔等我copy哂先cm
中間咁斷斷下好核突
我電話copy得慢啫
唔駛咁心急啊嘛

利申有強逼症

新po 留名 Signal大發

有冇巴絲有mina mv開頭催眠個part既gif?
上個po個d好似唔識郁

sorry sorry

以示道歉

新po帶住南妹嚟留名
南妹無敵

Michaeng is REAL

album unboxing

170515 MBC Every1 Facebook Update - Weekly Idol x TWICE Preview

豆腐加棘

繼續用千千萬萬個定延留名

新post留名

lm

子瑜的清唱～

Sor
Lm左先睇到

好似冇郁到

你試下load耐小小
我睇有郁喎

我睇到佢郁了
謝巴打

比南妹催眠咗

今次sidetrack overall最高質
如果title有以往一半就perfect

其實段rap改左佢就好

原來佢地九個本來就係外星人
只係個發夾隱藏到佢地個樣
MV完戈到佢地無哂發夾 所以變翻做外星人

聽多幾次先敢講好唔好聽

嘩好強的摩擦力

帶著2Yeon來留名

劉明

signal真心難吸引路人聽
只希望啲評論唔會影響佢地表現

d 評論真心踩得幾盡
雖然都係踩JYP靠害多，但係佢地見到都唔會開心
JYP而家潛晒水 隻字不提Signal

btw, 深夜views去得好順
而家4,352,222 繼續努力

算係有進步啦
同埋呢排子瑜開始主動講野，好開心

新post帶埋多賢黎
I MUST LET YOU KNOW~

已經4.6m views
應該12小時5m係冇問題
但會唔會24小時10m就難講

帶傻瑜黎留名就訓

留名
唔理咁多 總之繼續撐
SIGNAL大發吧

破唔破到記錄都好 唔好跌太多已經滿意
話說kk 仲有二百幾萬就過億

希望快啲可以九九八十一，排多幾個column

lm♥♥

整左I must let you know做鈴聲
一響即醒 夠魔性

好勁

Btw你地有人新整左tg sticker?

lm
新碟大發

留名
咁快爆又一個
祝SIGNAL大發

留名點都撐twicesignal大發

新歌點都好，都要繼續支持T寶

推推推

繼續支持twice 風雨不改

利申，首歌其實幾好聽 同埋見今次隻舞幾正 同埋其實我幾鐘意個mv 好好笑

睇twitter見到姐

5M views

10M有望

今次mv咁多人睇同刷

今次side track 都正 好鐘意衣首

Agger
成隻碟最中意呢首同someone like me

5.7m了

室友Line留名

啱啱補完sixteen
彩瑛依家d 星味去左邊

屌啲歌詞好中

都係上隻melting好聽d

岩岩沖良個腦係咁loop i must let u know

新PO留名

留明

新po lm

破頂

ONCE GLOBAL 24 Hours target 12m views
大家得閒都去睇MV啦

豆SIXTEEN 好有霸氣

我今年18歲，雖然還有些孩子氣
但有話直說卻是我的小缺點
就算罵我，我仍然堂堂正正站著 Wrok Work
就算不用說，不用表現出來
在我的字和圖片裡還是裝載著很多的意義
周圍沒有眼力的視線和行動
你知道吧？幼稚的你們的水準 就是三歲小孩

沒有實力，外貌也不怎麼樣的偶像？
隨意在那裡亂吠
比我更厲害的人卻做不出什麼了不起的事
不管別人說什麼 我都知道，也不會在意My way
jyp nation

我都係 成個腦都ji ji

好鐘意佢寫衣段rap

其實佢真係rap 唔錯 但jyp冇咩機會比佢發揮 主打歌冇rap 都可以比多啲side track 佢試下 唐突的女人 同珍貴的愛 我覺得佢都寫得唔錯

我要佢地拎一位

繼乞痴bababa之後又有野聽
但聽唔出係乜

新post留名 心跳加速

lm 點都繼續支持
唔想佢哋見到評論唔開心

有once係到要拎實拎到
但我覺得呢首歌拎太多一首唔會係好事

Apple Music 話咁快有得download

唔知點解會諗起吉百利...

LM

YouTube已經10萬dislike
破哂紀錄
大家快啲用多幾個ac like

10萬點算破紀錄

半日已經十萬之前有咁快？？

我以為你計總數添...
無做過相關統計

其實有dislike 無咩所謂 其實愈多dislikes 反而會令個片容易上發燒同推薦影片 令更多人睇到

刷刷刷

彩瑛怕bobo

好似係同學

佢先最鐘意

係咪多左女聽衆

cap錯

因為唔係Mina

[新聞]"兔子,真的丟掉嗎?" 子瑜初次流淚理由

內文:在獲得一位或大賞都沒哭的子瑜,為什麼哭泣讓人感到好奇,子瑜的回答是非常可愛,"MV導演說在拍攝結束後要把兔子留在濟州島(開玩笑的)" "我以為是真的,覺得很難過就哭了"子瑜喜愛動物是很有名的 成員們也認證子瑜很愛gucci momo說甚至會做視訊通話 也跟酷吉通話過…😆
@ZYLeeTW

幾時有得睇番成個showcase replay?

vlive有啦

又多個音源怪物回歸

認證，子瑜成日同我視訊

真係唔忍心再睇呢個傻孩子喊個條片

signal表情帝
點解要P成咁 ------>[img]).jpg[img]

買定離手

應該momo贏...

其實難聽D講句..上the show個D做乜...
哂時間哂精神

希望ONLY YOU 有編舞

子瑜16個陣應該有得同momo 比下

5月尾音源榜應該幾精彩

我loop左幾十次之後覺得首歌其實唔差

反而無咁typical更襟聽d

有人斬左2段signal發射...同中間ge森林
流暢度升50%
.....都唔係唔想刷佢mv...但無啦啦中間段break咁長...
一係就下下都要手動飛，一係就忍你個段時間，但聽聽下靜哂咁唔知做乜咁，勁odd

我通常直接mute tab然後另外開音源聽

要有劇情冇計
呢個 remix 確實係爽啲

佢好似kk加段bgm會好d

係囉，忽然靜哂真係好泄氣

我無另外音源係手機
電腦搞靜音就無signal聽

Apple music有得聽啦

唔開聲好似唔計view

Mute YouTube 好似係唔計，但 mute tab 佢應該 check 唔到？

每日唱奏一次ONLY YOU

我Momo

佢remix 得幾好 其實最有問題真係編曲
我覺得佢將mimo放中間 好聽過原本個version

真係好好聽

應該係，youtube無理由detect到部電腦有無開聲掛，youtube音量佢知就唔奇，電腦本身音量佢應該唔知

3叔啲fd
碟未到之前我只有官方mv

我都唔清楚
唔插線最穩陣？

Send 俾 JYP 叫佢改改

家姐2:21神之手再現 momo都已經慣左

睇返之前啲vlive
sana 同momo 連保特都唔識

可以喺browser開幾個tab
一個刷views 一個自己聽歌

Btw 要刷記得開incognito window
好似咁先計

Mina
無得抖

手機咁快有得可以出街聽 好正

都唔知上埋the show show champions個啲做乜，又唔係得閒，又唔係精神，又唔係鐵人....

南妹尋晚講野都咁辛苦
快d好翻呀

The show都係綜藝黎？少聽

音樂節目黎，姐係music bank個啲

今次仲要交叉手 一邊子瑜一邊momo

我覺得twice 仲咁多人鐘意 係因為佢地唔會自滿 就算佢地咁紅都會繼續上the show 瀑光下都好 knock knock 延長打歌期 等我地可以成日見到佢地 當初佢地出道都係不停去啲大學到 我覺得佢地啲粉絲就係咁不停儲返黎

唉 以前JYP作比MissA d歌好好聽
重有iu首 someday
但係今次momo同mina果段

如果live嗰陣可以有微調就好

改完順好多
段rap放副歌後好好多

多腎同彩瑛個段都唔掂 真係要oppa開始好聽

mina
琴晚唱頭兩首面色蒼白仲係咁喘氣，talking個陣仲幾乎講唔到野
好似之前都冇見過佢病得咁嚴重
今次首歌仲要咁chur

精神嘅上咪無所謂
但而家可以話係用生命值硬接，都唔知有乜為

好聽好多

音源成績冇以前咁好咪當做再出發囉
總要試下唔同既野

可能唔想俾人話紅左揀節目上
人在江湖 身不由己，尤其韓國咁著重呢d野，郁d就俾人話冇禮貌耍大牌，越紅越要小心

新飯留名

豆腐同豆果段應該想用黎洗腦
不過就變左I'm gonna be a star果種煩
因為我覺得over左
其實jyp唔洗下下諗住出洗腦歌嘅
洗腦歌出兩三隻已經好夠

我覺得係想儲多兩個一位咋嘛
以前好似都唔上？

定仔 SIGNAL

諗多左 twice 不嬲首周都會上the show, show champ. 呢類節目
不過首周當係Cb 舞台 唔會有1位
次周因為唔上 所以同樣無1位
佢地會上 單純係派軍糧比fans
及同電視台/pd 打好關係

mimo rap放中間真係流暢d

呢隻舞跳得太辛苦 見到喘哂氣

不過oppa都係好靚

我聽嘅version反而係開incognito window唔計喎

👍🏻👍🏻

聽完signal 飯左？

怪唔知得我無得再直接up圖
連登仔好似搞爆左人地server

[HANTEO] Signal
170516 15:00KST (Day 1)
Today: 24,627 copies sold
Total sales: 24,627
cr. twicesales

點解？我都直up唔到圖 我以為我自己問題

好似話負荷唔到
搞到而家我係先up去第個平台，再copy link先po到圖

same 我up去imgur果度先

我係開左incognito window再用唔同acc刷囉
我睇好似咁先計兩個人

今次音源差左咁多 JYP唔該反省下

又爆post

嘩呢張真係不得了

首someday都係抄人

忙內oppa好靚 JEONGTZU

係我search唔到定點...
到今日腎birthday pj乜都未有野睇

JeongTzu

24 小時一千萬應該差d 9百幾萬左右 要睇youtube 嘔唔嘔出黎

個Intro咁... 街人聽兩聽就飛都正常

喊出黎...明明MV都有mochaeng moment...但無飯做
反觀呢幕要用放大鏡先睇到ge.....

今次首歌風評咁差都實時ak到同西瓜破頂 已經好好
向好嗰方面諗好彩唔係正規一比JYP搞
JYPE都唔敢再用佢寫既歌做主打啦

minishop依家係咪要18號先有得拎專輯

個時伙食Jyp V好落力講하지마 NO 不過最後都出事

我覺得經過今次事件 至少JYP唔會再出歌比twice 都係好事黎

有無可能sidetrack 彈岀

至少正規一輯會正常（希望）

JYP作曲現場

TWICE 4th Mini Album SIGNAL has surpassed 30,000 copies on Hanteo on 1st Day

其實睇數據 melon首日收聽80萬+已經唔差 同TT差唔多
只不過係有其他歌彈出左 搞到好似音源好差咁

任大叔就出新歌

咁睇黎要睇下keep到幾耐

比三歲圈左飯

三歲世界級

點解我睇係8百幾萬

見好多人都踩首歌
但係我又覺得真係唔係好差姐

8.3m 好難嘔到10m喎

有見到有project 但好似冇人搞展覽嗰啲

冇㗎啦 實破唔到紀錄

連廣告燈箱都無搞咁

撞正CB
可能飯站都冇咁多資金邊追邊搞

第1個乜紀錄都破唔到既MV
dislike唔計

又好似真係唔多覺眼
明明佢啲飯站追到好貼
乜活動都有幾個站出相出嚟
竟然冇人搞呢啲？

豆腐無大站 ？

咁平心而論 一日有八百幾萬呢個成績算好好
下下都要破紀錄咁遲啲啲MV就嚟要一日幾千萬先得

我有見到 豆腐fan union有出生應project
但冇留意有冇燈相嗰類

新歌好難聽

KEEP到後勁當嬴 紀錄留返比正規

正規係咪會係今年年尾

睇黎9或10月應該會有正規 不過好難得見好多人都係話jyp 而唔係話twice 所以我相信下次都仍然會好多人期待首歌

經過今次應該冇人再捉摸到JYP

原來momo都有還擊

唔知點解我覺得下首歌好大機會都係JYP做...

JYP都無作過主打比TWICE
TWICE又上晒位
本身大家都估係好歌先比TWICE
點知咁多差評 D人梗係入JYP數
仲要班PD通過到

老老實實 今舖當減壓
下下個個都要求咁高 佢地好辛苦

你咁諗就岩啦 因為你係長期燈神 我覺得jyp想作 其他人都唔比佢作啦

[HANTEO] Signal
170516 17:00KST (Day 1)
Today: 31,757 copies sold
Total sales: 31,757
#Twice #트와이스 #Signal

岩

原來放手比Jyp作曲係苦肉計

可能會好似TT後勁咁爆呢
直接50日沖上1億

雖然成績差過以前 但係同女團比依然係最top

其實放低成績要求既標淮會唔會好d
我地fans都咁睇重
真係好難想象佢地9個每次出新歌壓力有幾大

sana

點解韓國冇人up小卡咩樣嘅

聽日先出album

但我覺得係已經作起左添 爭在會唔會陣前易帥....
你睇佢係mv無啦啦整張海報有(next---alpha)應該係有d野
下隻碟應該已經做起左d野，...而呢次首歌同mv個製作人咁積極去預告next
係因為佢已經準備左，亦打算繼續係next ge製作人

成日破紀錄 好難唔睇

唔係喎 今日出左
但冇unboxing睇既

聽日先出

瑜果張直擊心臟

咁今日sales嘅數據全部係網上預訂？

延遲咗出貨

係，聽日先出貨

開頭仲以為今日出 想搵窿捐

thanks

今日The show幾點

今日冇 好似係預錄定下禮拜

成績唔錯

宜家都係Loop only you,
btw我聽唔到子瑜唱邊part

Thanks

韓once最接近佢地，俾多d support佢地啦，我地呢d海外飯想親自望一眼講一聲fighting都冇機會呀

170516 (Tue)

7:00pm MBC Music Idol TV

但無咩人講，唔知堅定流

唔知係咪呢個?

似流料

室友

係有野睇

唯一一樣唔認同係最後一句...太盲撐，好易出事
show support唔係一味做yesman...要俾佢知道問題同乜野要NO，都係support

真係越聽越中意志效嗰part
佢句 pabo ah 正到呢

志效

偷跑

聽晚7點再次LINE 偽LIVE

D卡跟唔跟ABC VER
定真係鳩入

我有個女仔fd平時唔係飯twice
佢同我講今次comeback好聽左

照圖睇似鳩入...
碟紅底應該係A VER...但小卡藍底似B VER

又話聽日岀？

今次音源女仔好似佔好多

咁CD鋪聽日開賣，啲貨唔會聽日先運到架嘛

唔係...我又錯了...

有埋開箱片

咦喂...片話俾人知...卡似鳩放WO

總有人鍾意既

點嫁你

一開波記錯左a ver卡咩樣丫麻...
a ver卡係藍底...a ver封面係紅底
b ver卡係粉底...b ver碟係style圖
開箱片係 a ver出粉卡....b ver 出牛角...c ver 出藍底

難捉摸過JYP

Momo鎖骨

聽日咪知

成隻碟都好閃

ver c 啲卡

開定先

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張藍色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

今次終於認到佢

無著衫 認到了

[img]

唔識欣賞個輯相..

到底佢幫twice招飯定twice幫佢招飯呢

你地啲重點咁架
我高興係因為signalポーズ都開始有日本人注意

第2張係邊個 認唔出

不用那麼細分

MO

momo
仲有4張唔po了
影到mina子瑜成個賓妹咁

屌你講完搞到我都覺得似

PO LA

子瑜個張真係影到麻麻地

黑白既意義喺邊

復古到接受唔到

MINA同多賢呢張好睇喎

有片了 不過只係張之前D野剪埋一齊

我一開始都認唔出我mo點解影到咁唔似佢架…
三歲同定延嗰張幾靚 志效都唔錯
其他

影到咁

幫大家PO埋

兩張都麻麻

我搵唔到oppa果張既 其他member都有

2yeon

得MINA 多賢 SANA比較好睇，但SANA個張fo 左落頭頂度

MINA影到好似鬼婆

o..我睇細圖睇唔到 thanks

Momo 個張完全認唔到

南妹影到佢農村婦人咁
子瑜同豆嗰兩張最唔掂

子瑜個張咩事
Momo直情第二個人

d卡係點？

豆張自拍

我指Version

唔跟album ver

三歲

似係飛髮鋪啲妹妹

點解可以影到我mo變左第二個人咁
我睇左一陣都係認唔出呢個係Momo
數人數淨翻嗰張先知係佢

豆果張好鬼好笑

三歲今次小卡冇嘟嘴

Someone like me 聽到異形叫聲

我有無睇錯
Photo bk
A C 內容一樣，B唔同？

C PB=A OR B

個fd 話hold me tight有狗吠聲

呀係喎忘了

c內容好似一係a一係b
所以係得ab唔同

都係得我同你識欣賞

老老豆豆 jyp作signal算幾有心 雖然第一句用既音比較奇特 但成隻都岩twice全隊既vocal range 唔似cheer up呢啲唱得咁辛苦

去猩猩 IG洗果D好唔尊重

唔係跟左咩？ 紅碟係跟藍底小卡

除左rap part 其實幾岩佢地唱

如果c ver小卡用嘟嘴樣咪好

成首個得rap果到出事 偏偏仲要擺最頭 第一印象即刻收皮

呢個係典型kpop fans反應

但牛角卡點解係ver B出
明明預告係ver C出牛角卡

我第一眼以為係志效
有無同我一樣

我買哂3個ver...想佢係亂入小卡... (背後隱藏左一個訊息

jyp
twice

係喎 睇唔透

今次算唔算音源仆直

我都以為係志效

首日數據同TT差唔多 後勁未知

睇埋黎緊個星期先知

可以話俾以前遜色...
但同仆直距離差好遠

童年照流出

今次好多大戶 唔係話唔拎第一就仆直既

到時如果抽到C VER就剪呢個貼留張小卡到

團寵mo

子瑜:

match--->

子瑜=平時GUCCI個樣

豆今次得張special card好睇

第17頁留名

粉紅ver勁靚

終於醒返起MOMO個肢體抽筋同邊位似啦

佢好似真係pack左
A版a卡
B版c卡
C版b卡

明顯係heartbeat

一路都覺得熟口熟面...係岩岩先醒起

扮mina望窗外

治癒

跟住一齊 shout
B ver. B ver.

仲諗住訂b ver就一定有b ver卡

唔係got7首歌咩

2pm

玩嘢啊

Signal真係好洗腦
頭先考試成個腦都係I must let you know

25秒開始
一直以為係呢首

sana模仿大賽

咦可能你又岩WO
我一直唔聽got7 d歌~所以無留意

係heartbeat
if you do個個只係抽筋

因為我好鐘意睇佢地跳男團舞

賢賢今次兩張都幾靚

彩瑛心諗: sana又發癲

冷靜理智vs長期痴線

聽聽下 一天三次又幾好聽喎

聽聽下全部都好聽

sidetrack首首都正

彩瑛：

我覺得signal都唔會差到比人一沉百踩既程度

唔計mimo個part 其他都好聽

同情jyp

someone like me世界級好想佢地music shows唱呢首
一天三次sana把聲

呢度多賢靚

我係一天三次同someone like me 打手
曲詞都好正

高汁

thrice a day

賢賢畫唔同豆腐 好cute

Hk幾時有碟賣

應該聽日有

Momo之前投訴見唔到自己張卡，喺到呀

完整片係邊到 搵唔到既....

new post lm

多賢張卡好靚 e記快d派貨啦 好心急

是日銷量已經突破四萬

[HANTEO] Signal
170516 22:00KST (Day 1)
Today: 42,436 copies sold
Total sales: 42,436
Cr. TWICESALES

賢賢越黎越靚

SIGNAL副歌好好聽

抽到呢個組合就好了

南真係好靚

聽 remix 版

女團首日加單日最高紀錄

係咁哼 signal을 보내 signal을 보내 찌릿찌릿 찌릿찌릿

入面有條片VIDEO 지니 독점 공개! 뮤직비디오 촬영 비하인드 영상
建議用IE開...chrome 要load10年

嘩劇透喎你

不過好靚

嘩上面張Mina真係世界級

都未拎碟就知道入面係咩，我屌，冇晒個種驚喜

mina個眼神真係頂唔住

唔好意思咁多位 我第一次追真係好多問題想問 我中左呢個 想問下呢個時間係咪早上8點10分？
同埋digital download confirm page即係點樣？ 到時show melon個app比佢睇我買哂啲歌就得？

全部apply到都入list嫁
8:10去到集合
Melon要印出黎 要印埋實名
帶碟
最重要係支bong

咁都叫仆嘅話，好多團都想仆

唔知有無時間做哂啲野添
一時三刻係韓國邊度有得印野
仲要唔知買唔買得切album添

pc방都有得印 周街都有
你排jelly個no既話有無album都唔大分別啦就
得5個海外飯姐

無album都比入既咩

最多咪掉你去最後
聽日都唔爆人

刺激下銷量

強烈以後劇透要撳link先睇到
我未想知咩樣住

劇透左反而想買

成個twitter都係

唔應該入post上twitter

絕對明白你想自己親手打開黎睇個心情

完全冇左種驚喜

我買左啦 未到咋

大家好 新飯留名

本命邊個

我都有女仔fd話幾唔錯 所以話聽歌其實好主觀 大把唔紅既歌 都有啲人好鐘意 冇難聽既歌既 最多係唔岩口味

真係新飯

我都唔想劇透仲等緊碟黎架麻

新飯都可以有本命架

佢可能唔知咩係本命

Momo

可能係本命signal

我真係冇睇Twitter 喎今日

本命點解？

即係bias

你咪答左

亂估個意思

你最鍾意邊個

我多手睇左人地開箱

黎，揀返個

有咩album必買？

SANA條腰好S

最右邊

去gmkt/信和呢啲買番舊既album啦 老實講 可以買哂

聽日就狗衝去買曬佢

窮ge買左最新呢隻先，最有用係佢

All

買lane2同signal先囉

唔追version 嘅話，依家都係第5隻姐
Lane1 唔洗買，Lane2 包埋Lane1啲歌

已買

喺定仔個鐘頭偷睇到有一part 係南妹踎低 佢個樣好似露齒笑緊 之後一企起身就合返口微笑 但我硬係覺得佢係鼻塞所以要用口抖氣 因為佢笑得怪怪地

買左幾多隻？

Thanks 巴打

3隻

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

齊齊等

一次過哂之前d碟真係好滿足

粉紅色個個最靚

定延呢個造型真係好靚

signal 第一次聽心裏面屌左jyp十次
聽聽下竟然loop左成日 好恐怖

全部個樣都一樣
塊面又膠

好恐怖 好恐怖 好恐怕

Loop 左兩日終於忍唔住要停下 聽下其他非主打

我今日不斷聽成個album既歌

愈聽會愈中毒

I must let you know

點解三歲可以咁廢
要拎住碌野先用到個能力

兩日冇停過 太高汁

唔識揀
個個都好靚

好可愛

我俾個機會你講多次

今日成隻album起碼聽左四五次 搭車又聽沖涼又聽
only u真係好正

咁真係廢丫嘛

我起碼聽左十次以上
Someone like me啲和音世界級

等睇人講話想做碌__ ...

momo拎住支樹支做咩

真。超能力ver.

sana係消失左

睇到頭都暈..

打Q死你

另罰睇50次

sor
用咗超能力嚟見我

唔講都唔記得左sana

南咁樣都好靚

有我係到，ff怪痴線佬咪亂黎

Same here

定廷個part笑到死

咁就要罰你loop多一百次個mv

定媽

든든하게雖然難譯...但譯做healthy healthy好9唔搭8

新飯留名
9,951,409 views了 就快1000萬

係咪解好可靠?

Jitzu

志效愈黎愈正
隻眼識講野

賢賢真係好cute

就佢前一句所講ge譯做可靠都貼切好多...(不過出拳用튼튼하게都唔識譯....淨係明佢想表達d咩
無理由話變得更加健康

係咪有師兄去咗 showcase 架？係咪出緊酸性後記？

尋日睇live翻譯大意好似比能量?活力?

SIGNAL 10,000,000 VIEWS

今次竟然會出post話有一千萬views
係咪收得太多負皮要出嚟講下嘢

10,000,000

不嬲正式cb都會出

好細心呀

記憶中好似TT都冇？

有
得KK冇 個次算非正式CB

呢個尤其適合譯佢出拳個moment

不過 signal 隻舞係咪冇好似 kk 嗰啲次次都可以唔同玩野位？
即 Nayeon 一開波手勢位，duk pat pat 位（其實只係 NaMo 玩 子瑜，但每次睇都好好笑）；OOH-AHH하게 嘅 dance break "think about it twice" 位；Cheer up dance break 後嘅"Cheer Up baby 同 member 拍手位"； TT 嘅 "자꾸 끌려 왜 자꾸 자꾸 끌려 baby " 位都有得咁玩

提提kk 仲有二百萬就破億

子瑜呢個係咩表情?

唔怪得啲人話KK係棄女
真係乜宣傳都冇心做

要玩嘅都得嘅，比如腎子瑜彩瑛一開波3個係單機狀態唔洗連心心，佢地3個一開始可以玩

如果第二週想去睇打歌/上班有無巴打可以教路

感覺上呢啲野都係俾家姐玩~

Kk佢地以為唔會太hit 點知咁多人鐘意聽

今次隻舞比較有力量 動作、走位都好多 不過都有標志性pose signal動作

但係Lane1啲相靚啲喎

唔關事
本來個次就係唔係正式CB ALBUM

TWICE's first day sales on Hanteo:

The Story Begins - 708
Page Two - 9,470
TL : 1 - 34,255
TL : 2 - 27,276
SIGNAL - 42,444 👑

諗返story begins 第一日個音源同銷量都唔係太好 後黎拎到後補已經好開心
而家冇第一 好似已經有問題咁 真係覺得佢地壓力會好大

如果3歲做左子瑜一開頭個位應該瘋狂玩

檢查牙齒

就算係非正式都hea左啲吧

sana上happy together都講左
呢家每次出新歌都會受到好多既期待
佢地都好大壓力

Sana同Jeongyeon都玩㗎

其實會唔會係得伙食團唔會亂玩

Agger
話雖如此
宜家更加期待下一次Cb
Twice現有fan base 加埋幕後團隊絕對可以再爆過

忙內組有時都好痴線架
不過係追唔上班家姐 班家姐太顛

可能今次有新嘗試 我覺得佢地壓力好大
由出teaser開始已經好擔心ONCE接唔接受
之後直頭喺vlive話希望唔好討厭首歌
首歌咁多負評佢地實唔開心
真係要努力啲刷mv views同買多兩隻碟

大個4個都玩，細個4個就俾人玩

你個名

仲有唔夠1日出發，今次一定都會好運嘅

祝龍巴好運 等睇你後記啊

新post留個名
其實我覺得signal 好好聽 由其是我bb個part 係咪我問題 成個album都好好聽 瘋狂loop

講起單機，子瑜intro係後面做乜鬼
唔係個cam飛高少少都睇唔到佢

星期日

由係cu見到志效第一眼
就鍾意佢到而家

Weekly idol同happy together其實係咪出左街

happy together出左

留名等睇

志效真係好靚女

中間嗰個呢？

身高膽當

Star1 另一本雜誌

龍巴等你既後記

oppa世界級

做左11號街代言人，應該係online shopping mall黎

Mina: "ONCE made TWICE. It may sound like a cliche, but we owe our existence to ONCE"
from star1 interview

週偶今日播

幾點播？

TWICE made ONCE

五點

之前成日見到佢比人話 又話佢唱歌難聽
見到今次多左好多人話佢靚 同埋鐘意佢係signal 唱個part 個心好滾動 利申 一直都鐘意志效

Twice made once

等龍巴高質後記

Momo interview at star 1

成團都係JYP迷妹

今晚由十點開始預錄M countdown
黐線 仲洗唔洗瞓

佢地其實用緊第個國家時區生活

愈來愈多代言

睇錯 原來係十點開始準備
四點開始預錄
但都係冇得瞓

仲想問你邊到搵返黎...明明fans page話dawn time

想潮聖

有mini bong
邊到黎

小隊真係好正

agger 巴打識貨

其實我一直都好在意...
後面咁多野可貼，TWICE又好...SIGNAL又好...乜都好...偏偏係貼be a leader有無特別意思

越黎越多圖話俾大家知...
卡係鳩放...(最中哂B VER俾我

開始有語癌

咁你覺得係咩意思?

我硬係覺得猩猩作品...歌名黎

JYP
leader in entertainment

一陣5點Weekly idol

8點Line live

心緒不寧...希望下隻碟無首歌叫i'm gonna be a leader

真係亂鳩咁放

應該當係班訓咁啫

有冇人有興趣跑寶礦力，係比賽當日影張相，然後tag佢地run (once) for Twice

信和好似拎得

寶礦力馬拉松完左啦喎

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張藍色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

最鍾意邊個?

都話卡亂放

想儲卡既要加油了

未呀，今年十月

經過TT KK
FEEL到SIGNAL又會pop up store 出週邊
之前豆豉眼公仔 coming soon soon咗好耐

路人有現貨買未 ？

有twice 毛巾先有動力

mola mola
淨係要 b ver sana

有

100%鳩放，想中b ver.結果一張都無
yes

Cdwarehouse買唔會貴啲咩？
上次買lane2仲要無特典送

睇你方唔方便囉，買現貨最好就信和mini，因為計銷量，如果唔係CDW都可以嘅

信和會平d
連鎖個d會貴d

cosplay隻藍色野去跑

signal sidetrack loop到停唔到

kk隻公仔都走數
想要就唔出

仲有大把野排緊隊出
你切定個腎都得

melon
Signal 5
KK 14
TT 36
CU 41

Star collection 舊年拍落黎依家都未出

亂放點儲呀 撚樣

亂放真係玩撚死人..

唔屌唔得

拆咗3隻
都係得special sana重複
暫時仲樂觀嘅。。。

咁多卡係難重複d嘅

令我諗起當初瘋狂中賢 個位巴打

3張團體相中晒就心足了

不要再說了

你以為啦

等個fd送隻碟搵返...都唔知係佢手氣差定燈爆左自己，話中哂b就好，結果0b

我中左2張a ver志效

係咪6連腎

我仲等緊e記

等緊e記

3張相中晒算係咁

有冇人用gmarket 訂既 送左貨未？

gmkt個網可以睇到個流程live 知道你件貨去到邊個位架BO

我另外有係豬媽劇訂，無咁快...我估最快都要星期5
佢就話You will receive the item within 3-4 days.

我見佢仲寫住配送準備中

送就送左架啦應該
Shipping Date2017-05-17 11:27:34 AM

我係preparing for shipment
送左會有得睇到倉未同單號

我都係配送準備中

買得一隻
同你收定都得

有得睇到倉未同單號應該係到左香港下話
頭盔:唔sure
總之等啦~平野無咁快到

韓倉都有架 我估星期六日到

信和幾錢?

Signal dace ver.

從來都唔中我南

Gmarket個配送準備中變左18號

Gmarket 終於有得Tracking
但係仲留左係preparing for shipment

我tracking 都未有

首歌快左，隻舞又急又難左
都唔知開唔開心好

腎好有pe堂味道

全團飯表示唔重覆就得
btw等緊gmarket

我連舞都唔想佢編...個下烏低身洗頭動作好怪

隻舞好好睇

仲有下刷背

我硬係無啦啦會諗起家燕媽媽

十字步舞后

1:32

呢part 其實幾有記憶點，唔錯喎

shit

+1

今日兩個去gag concert

真係好似十字步

momo 個case

正確態度

一拳超瑜

拎得鳥
好想快d聽日去拎

youtube

條Dance video 今日拍

其實jyp都幾慘 假假地都pd nim 辛苦度完首歌 排埋舞
換黎係比人ig洗版屌 佢應該會係最難受個個
自己咁錫Twice 由零開始捧到紅 自己幫手作首歌(分分鐘係9隻提出要佢作 最終首歌可能令Twice 名氣下滑受批評 佢一定唔好受

睇你買幾多隻，某程度上唔重覆可以話係最難達到ge境界

但係今次27張卡 唔重覆機會都大

係囉
我覺得首歌真係冇差到咁樣比人踩法囉
我諗有一部分原因係JYP是原罪

上面有個H字頭既人重覆左

我gamrket仲係preparing for shipment
我中左bug定有無人都係咁

愈屌愈出名是常識吧

但開左3隻已經重覆左啦
仲要唔係SP...係1/27個堆重覆
豬媽劇個堆都仲抽到a Ver志效ge精彩

你係慘D既 3隻都中2隻A 志效重覆...

Momo個D比工作人員換走哂啦一早

我想要
好多3歲

B VER係白邊?

PRE ORDER黎...我傻撚左

第4張點解會自拍到咁

暫時開左一隻已經中momo好開心
Mina手次次抽親都一定有一樣中mina

唔記得左有pre order卡
未收到實物...忽然見到3歲搞到痴左線

恭喜
好似第一次見有人中momo卡

咁多SANA

借隻手黎用下

點解多左張sana sp既

B ver

瑜同OPPA 我都好想中啊 係咪仲要係B VERS?

貼實咗 送多張
久唔久有呢啲情況

我都想中mina碟

我覺得係接受唔到d rap 尤其MIMO嗰part
我第一次聽都心諗JYP做乜鳩呀
不過首歌係越聽越好聽...我而家聽到連d rap都接受埋 但係路人就聽完一次覺得唔掂就唔會再比機會
首歌其實睇埋舞會好好多 睇下打歌之後會唔會有好轉

嘩

D字幕邊個加

金手

呢張momo卡好正呀
聽日去攞 希望我都可以中呢張

其實舞黎講jyp 係有一手 今次隻舞其實好好睇同埋舞步好連貫 要我排我會排係LOA 後面 LOA 隻舞起初睇真係比到我一種好優雅既感覺
之後咁排 SIGNAL>CU>TT>KK
KK 真係好有一種兒歌舞既感覺

豆今次d卡真係日久見人心

唔識自拍既豆

99line 都係唔識自拍

最後momo都係同希澈一齊坐
我主人係咪繼續成集都休息

momo同左豆坐 希澈爬牆

坐左陣就比人抛棄
好期待呀

拆左60隻碟 1隻子瑜碟都無

佢應該係同虎東講吧

60隻 玩簽售?

除左講句_ _真係唔知講咩好

5點Weekly idol

8點Line live
[/quote]

[/quote]
仲係做緊個音樂節目係咪正常的？

仲係做緊個音樂節目係咪正常的？[/quote]
依加開始啦

開波

點解唔買第61隻，可能就只差一歲，就係下隻呢

正確思想

係cd 鋪 買完一隻即拆 冇再買買到有為止

正中jyp下懷
正確答案係立即屌jyp老母同換卡

信和好多學生妹

Donni: Why do you use jyp song this time?
Nayeon: Because he gave

做咩錄錄下家姐唔見左

傳聞信和貨無娜璉碟有冇人中

我返屋企先拆 好迫

有兩集

正 今次好笑好多

Gmarket訂左表示好想快d收到

雖然聽唔明 但都好正
等中字

練習室版好正，Signal 越聽越好聽添

勁好笑今集
期待下星期

兩集

mina多左鏡頭 贏左食韓牛個幾下dump腳真係好可愛

定延幾時學埋分身術

比佢咁大力打嚇左嚇 估唔到真打
不過應該唔痛

次次同一批貨都勁多重複

次次都真打㗎喇

見到都痛

碟3隻彩瑛

多數同一批都一樣係真 上次買三隻kk黃版中一樣，2隻kk粉紅版都係中一樣

有冇人覺得當momo成功搵到導演代打影翻oppa oppa個下好慘咁黑面

佢好似話咁當我乜野之類

大家覺得呢個cover如何？

我覺得佢唱得有feel好多，但係I send a sign, I send a signal個part就。。。

中左全豆

邊到

有人將signal重新編曲,唔知點解我順耳左好多

葡萄

中左
有mina同你換

想要sana 聽日去cd鋪買多箱

張段RAP擺後左冇咁趕客

我覺得係MOMO MINA唔岩唱果PART搞到好怪

我覺得一開頭段rap黎黎去去都係I send a sign I send a signal搞到好悶。如果段rap啲歌詞再多啲變化應該成件事會唔同。

其實有冇人覺得腎係mv件衫
好似D非洲國家國旗

中左3隻

你咁好彩 抽到michaeng

好想買
但係遲啲唔喺香港
播一陣就冇得聽好嘥

子瑜

等e記揮手區

今次隻碟係咪分abc ver?
3隻除左顏色有冇分別

Photobook有分別
其他無

有呀！@Dowing

🇨🇴

揮手

mina張卡好靚

入落電話或電腦咪得

好野要推返上黎

有咩分別

唔同衫唔同相囉

20:00 Line live

認哥幾時做

same

今次係咪冇音源卡??

Tg 黎？
搵唔到既
一係你加我 @michaeng

有名你叫

抽到三張jeongyeon個位巴打

好想快啲去交收拎

應該係建大Common Ground個間賣K-Pop Star 既store

LINE LIVE

其實poster係點入手
想買張掛係房

跟碟比 我個時gmkt買就係加少少錢比埋
Lane2個陣

特典邊度睇

本人表示滿意
post card無重複好感動！
c ver一打開跌兩張sana岀我大叫左一下

Momo Sana

中哂3張postcard真係好好彩

?

其實小卡太多佢地9放我都可以理解，冇理由postcard唔係分version放

三隻都中同一張postcard

postcard應該比較易換到既 可以換到一套

Sailor moon 子瑜版 : 안녕하세요

想換其他成員 (Sana Momo Nayeon Tzuyu)

點解呢到好似咁極端嘅 有人一買就買一箱 有人就連碟都唔買
利申：訂左每個ver一隻

豆 普通卡 想換 sana/ nayeon 有無人可以成全

同志你好

我個friend話代購訂哂3隻比較易重覆 ，佢有次全部一樣

諗住遲d買街貨 買埋A B version

唔同ver都全一樣似唔好彩多喎ching

都係既
佢第一次用代購就出事

不過反正唔會儲poster，無咩所謂了

日常表白我mo

聽only聽上癮 其實可以做主打歌

三隻碟三張團體相都中同一張

今次係咪冇送GENIE卡

三張都係浴室呀

我都係三張浴室

冇

👸🏻
🇨🇴🖕🏻

Singal腎 x 鎮po圖 x emoji

用乜歌佢地應該未有 say.
你估譚校長咩

冇得刷音源？

好緊張 聽日爆碟

副歌其實好聽

今日賣22747

點解咁多人中b ver

有無人有多張課室團體相同我張浴室換，連續中浴室

如果我豬媽劇入面如果仲有嘅比張你，我好似已經有齊3張

20號如果無記錯

星期六韓國8點
中字(tsks)通常星期日夜晚有

8點50, 韓國9點先岩

買左3隻d小卡都係同款
有冇巴打想換重覆個d

中好多子瑜

想要我瑜呀

全部都係C款 不過中子瑜已經超好運

人品

救神拜佛
比是但一樣既MOMO款我
之前D專都未中過MOMO

預購禮有momo

我今次3隻碟是但有中MOMO 同你換啦

正～

公海又有匈奴

齊曬Sana BBG

唔睇名以為左邊係豆

忽略自然可以

原來仲差一張粉邊sana

定延被打，豆同南個反應

入黎就打柒佢

實勢の反擊

家姐一定成日用煙頭辣子瑜

同我往死裏打

sana 碟會唔會換??

宿舍大家姐周子瑜

唔換 抽到乜就乜

見你要丫麻

我要自己抽

訂多幾隻啦

C版中左一款

之前有巴打問今次隻舞係咪冇得玩自己嘢
但原來intro呢到每人轉身嗰到都有位玩下嘢
好期待

乜原來志效係mv有坐騎係因為隻腳果陣未好返

買三隻 一張Momo Sana都冇

架林寶堅尼係佢輪椅黎...如果唔係佢唔洗用超能力睇怪獸

錯有錯著 佢個part超正

點解咁多位唔截...係要截呢part架D人

巴打你有咩碟

翰林藝fb

等緊e記 未知
講定都得 除咗sana我乜都可以換走
no sana no life

子瑜呢part真係唔知想點。。。。。。

依part其實幾得意

係咪得我覺得幾正

子瑜呢個真係....
唔知之後會唔會玩下新嘢

今日去左信和買
勁多once係到換卡
有位巴打差唔多有成一百張卡

幾時有中字weekly idol

或者巴打中sana呢

點解會冇啦啦郁手

睇完十字步之後翻唔到轉頭 次次到呢part都好想笑
仲要邊十字步邊洗頭

巴打可唔可以換子瑜小卡

Momo上Weekly idol件衫咩料
邊個咁夠薑剪爛我mo件衫

牛角果張

有中字未

啱啱見到

南妹去左睇急証

thanks bro

呢次CB辛苦南妹啦

自膠睇錯做入急症 嚇左自己一嚇

願南妹早日康復

mina要快D好返

你有咩卡

點解會咁
要快啲好返呀

暫時得張粉紅色豆
有盒係fd到未拆

屌我都係

有分別咩?
btw take care ar mina

有人認到佢左手嗰條紫色手帶係其中一間醫院嘅
即係佢showcase嗰日已經睇過一次急診

自己睇同比人送入去 好似係

我想換三歲momo或者其他子瑜

咁chur鐵人都有事啦

唯有希望拆到我瑜

E記揮手區

最快都要禮拜六日

here

我有重覆子瑜

我都想中 但未到碟

This guy

巴打重覆左邊張子瑜

希望抽到南妹

其實佢買左27隻
不過全部ver b都係sana碟
仲有依堆

ig有人高價收緊

藍邊子瑜

希望有子瑜

希望中MoMo

巴打換唔換 我多左張牛角子瑜

我想換momo多d